［日本留學巴絲入]朋友今年報左日本簽證

有冇巴絲今年報左日本簽證
我朋友send左張呢張比我
但我見香港官網又冇新消息
所以而家即係去唔去到

推

去隔離14日

呢個係本身有在留卡既學生先入得
你新簽證應該要再等下
建議打去日本大使館問

即係簽證照攞，然後去到日本隔離14日？

報左，學校叫等消息，但係好似話日本個邊summer未必有答覆

你有冇居留資格?
冇要再等
sor冇留意你標題

在留卡過左期應該即係要再等

新Visa 未入得。

十月生等消息中